Title: Резюме
Lang: uk
Data: 22-07-2015
Slug: resume

#Богдан Гладишев
День народження: 19 січня 1995 року

Пошта : siredvin.dark@gmail.com

Телефон: +38 (063) 678 72 41

Skype: darkkeper

Github: [SirEdvin](https://github.com/SirEdvin)

BitBucket: [SirEdvin](https://bitbucket.org/siredvin/)

###Освіта
#####2011-2015
[Інститут прикладного системного аналізу, НТУУ "КПІ"](http://kpi.ua)

Бакалавр Системного аналізу
#####2015-now
[Інститут прикладного системного аналізу, НТУУ "КПІ"](http://kpi.ua)

Магістр Систем і методів прийняття рішень

###Проекти

####Python
- (Jinja2) Resume Converter. Консольний додаток для конвертації резюме з json в Markdown та XeLaTeX.

####Web
- (AngularJS, Bootstrap, EDX) Емулятор мікропроцесору MIPS. Проект використовується для навчання на нашому факультеті. Інтегрований з системною [дистанційного навчання EDX.](http://194.44.11.172/courses/IASA/MIPS01/2015-test1/about)

####Java
- (JavaFX, ControlFX, дипломний проект бакалавра) Чисельні алгоритми знаходження характеристик виродження в страховій моделі Крамера-Лундберга.
- (JavaFX, Java 8, Gradle) AnjiProject. Набір корисних бібліотек з абстракціями та утілітами для програмування. Містить матриці, вектори, роботу з LaTeX та багато іншого.


###Технічні навички
+ Java, створення додатків для Android, Windows, Linux.
+ Python, створення додатків для Windows, Linux.
+ Базові знання мов програмування JavaScript, C++.
+ Уміння працювати з мовами розмітки: LaTeX, XeLaTeX, Markdown.
+ Уміння працювати з технологіями JavaFX, JUnit, Gradle.
+ Базові знання технологій AngularJS, PyQT, Java Servlet.

###Сертифікати
+ Oracle MOOC: Java SE 8 Lambdas and Streams [(link)](http://siredvin.github.io/pdfs/oracle-lambdas.pdf)

### Навички
+ Вміння швидко навчатися та засвоювати нові технології.
+ Вміння готувати матеріали для навчання.
+ Комунікативні навички.
+ Здатність пристосовуватися.

###Мови
+ Англійська: Intermediate.
+ Українська: рідна.
+ Російська: рідна.

###Інтереси
+ Open-Source проекти.
+ Написання формалізацій математичний функції та методів на Java.
+ Математика.
+ Читання.

[Версія для друку]({filename}/pdfs/resume_uk.pdf)